下屆女童軍主席係咪777老公

特首夫人

男童軍主席？

會長先啱

香港女童軍總會發言人表示，根據會章，過往一直都會邀請回歸前的港督夫人，或回歸後的特首夫人作會長。該會會待3月26日特首選舉完成後，執委會再開會決定，發信邀請何人擔任會長。發言人透露，以往從未出現過女性港督或女性特首，故從沒有男性擔任該會的會長。